vans點撚樣先唔刮腳？！

第一日著就刮腳

痴定膠布

踩踭

有隻厚邊

咩？

比人見到好肉酸wo

用生命值硬接

咁撚樣都問 實係切左隻腳啦

請人著到佢軟

好撚痛

著人舊鞋

著長襪遮住

size唔岩點都冇用

用風筒吹軟佢

著vans隻腳好臭

着咗十幾年從來冇一對刮腳喎

你唔着襪呀？

著長襪

買era咪唔刮

放返入鞋盒
著第二對

agree

之前刮咗幾日之後冇刮腳
今日又刮到甩少少皮